仲有咩平台可以玩online poker ?

pokerstar 個啲好似已經玩唔到, partypoker/888poker 又好似拎/入唔到錢
所以想問下各位有咩介紹 同埋盡量唔想係大陸野

利申: 學術討論 純粹想知道吓

真人出黎玩先係真poker
Online 班垃圾係唔係都曬冷 變撚咗睇運

搵班fd開個場囉pppoker

pppoker囉

PP